召集受到情緒困擾，甚至有情神問題的你

You are not alone
我地有個whatsapp group, 大家可以一齊傾計，互相幫助
有意入group既可以留低tg

邊有用

個gp入面會唔會好負/鬥負

大家互相鼓勵，同埋討論下唔同嘅醫生

傾計為主，所以有正都會有負，但最緊要互相幫助

我telegram: iamcarrie
Come find me

Pish

.

whatsapp group > TG揾你

咁直接放WTS GROUP LINK 或者 TG GROUP 唔好

驚太多假膠或者九唔搭八嘅人入嚟
而且wtsapp有晒我哋電話㗎嘛